仲有人玩Puzzle & Dragons (121)

中咗伏

留名

抽多左50下，已賣金蛋

笑

見人抽到咁差，我一石都唔會比fate
留石等god fest

指皇

凜會去到ss隊長咩？就算5粒都好
始終限雙色珠

不過幾好玩就真

玩腳夠玩幾晚

清識波

佢識閪咩

明明限三色

兩條垃圾番去入筷子啦

Lm

LM

想問5色魔女邊隻係大獎，假設5色都冇

想問5色魔女邊隻係大獎？假設5色都冇

水

木

火 第一隻
水 第一隻
木 頭幾隻

光

光啦

On9一定係暗

士郎會唔會升做一線SS隊長

暗當時一出 比人叫救世主 自己諗

已經上左SSS級

土狼

有食評未

最後中木

想問5色魔女邊隻係大獎，假設5色都有5隻

暗saber 又多500攻

突破天際

火

大奶冠

好快朋友入面冇人再掛愛德了
全部變曬saber

甘樣衰 典用牙

之前唔洗buff技已經幾億咁打
依家又加倍率又加攻

無玩一排原本成個LIST都係幽助白盾愛德華宜家唔見曬

邊個掛幽助就del啦

加番個盾先

時代遺物

抽幾下又中多隻saber
夠一隊了

9up達人

過氣新手隊長你自己想用成世 人地未必想

藍Saber強化得不錯，最大倍率上升到324，平砍輸出再度強化，且三色倍率上升至和愛德華同級的196，估計很多情況靠三色貫通就能貫死對面，這樣也要嫌多色貫通難的話，我只能說你不適合拿Saber做隊長。

增加龍type主要價值體現在隊員方面，例如芭朱中間放火龍機和藍saber的全屬性貫通隊，現在可以連火龍機的buff都吃了，非常棒

成個list都係凜b

成個list都係miru

未抽到saber，唔好delete我，努力中

仲有個位放咩好

del jor bye

lm

依篇野好多語病

士郎buff到變一邊20倍
好撚高喎

都是頂級的選擇

saber

依家無2血/1.5血盾都唔好攞出黎做隊長了

9C 20倍?

saber繼黑saber個面具會變左咩

岩岩跟到

認同 , 掛緊波利王

單抽中多左隻士郎 , 明明我想要SABER LO

唔理，照玩

光屬亞瑟

追打呢？

3-5色倍率就係比你控傷! 非常棒

頂級的選擇!

新手發問
抽完AN嘅山本$80必中一隻之後
係唔係可以喺IOS再抽一次唔同款嘅

係

咁樣換saber 好唔好？

咁fate鑽蛋嗰個係咪都得？ fat fat了

留返士狼

金閃閃送走埋佢啦

金閃閃x2 風神 凜 雷神

港台各1次

果隻係我第4隻士狼黎

SORRY 手快 港日

唔好，5換1好唔抵

想抽玩具龍

u win

派完88 all in左
2隻士郎應該換武定入隊?

終於中凜

saber要3隻，點換都死，抽啦

快啲出10石機就有得抽

一武 一做隊長

抵到爛 建議用水瓶換 反正隻野都無用

四隻先夠 藍saber入兩隻

真

入到3隻wo

5隻先夠

即係唔洗留多隻黎入隊?

重課狗

有冇手足玩番哥碼先生

望下d覺醒就知入黎把撚

望下問題就知答黎把撚

恭喜

收到風國服區版主移民去左歐洲

搏唔搏saber好

中開就會係咁中 正臭雞黎

G持

做武器定係拎黎換凜好

點解我ios 買山本888特惠包抽左隻娜姐出黎
今次ios唔係魔女5選一咩

日版先係

日版魔女港版3傻

點解今次會咁多人瀨野

屌 浪費左我80蚊

做左幾年月豬 見到大介生性決定回老家

點都係買晒港日兩個，無話嘥唔嘥

我都想中多隻木魔女，而家得一隻

點買日版

咁叫 buff

收貨了

3限=5分一 10石大獎
課咗冇壞

凜繼呢隻入士郎有冇諗頭

無

要盾直接拿破崙

澟唔係繼妖錶破吸傷果隻好啲咩

博 有石唔抽唔係人

強化實裝了

唔好害人啦

唔怪得牙眉係咁抽

屌 3隻金閃閃…

土狼無隊員係咪無得玩

有哥瑪次朗好唔好追藍saber
(未送88石前十幾抽全金 ）

唔好話害人 可能佢下抽中埋saber呢

陣間佢真係抽晒d石咁點算

全金非難事

無沖突
長遠黎講 我的話一定叫你追 但平心而論唔追都無所謂

下一抽一定鑽

咁叫無隊員，屌你都廢事

如果抽唔抽都要其他人決定既，咁你都係唔好抽

抽幾下都要計住哂

咁樣都叫有隊員

黑傻4000攻

1金閃閃 1土狠 2藍奧 1天央 換SABER 抵唔抵?

no

下，求其都過裏雙啦

換士狼定saber好

單抽中多隻凜...即換SABER
但仲係差1隻

想換火魔女 咁樣可以點組隊

88 石 1 金閃閃

有得換火魔女咩?

幾年

日版課山本888 唔係可以換？

5隻魔女抽1

係5抽1

黑傻潛力好高
不過唔俾3色佢真係遺憾

土郎咁多隻係咪冇用 冇用嘅話換邊隻好

5隻saber

藍saber隊入多隻其實係咪冇乜意思
有咩頭尾貫唔死

係，賣得

10粒防輝可以防埋天降，唔好換

防廢*

無錯

點解冇人用土郎武插saber

咁咪再課金 課到中為止

火光寵係咪冇9筒

本身都ok好笑 但一錯字就柒曬

sor

未來人?

最好選擇就係超覺 純火都有好多
光火 就得rx

眉清 求安慰

攬攬😭

想分下牙眉d運

我岩岩中水魔女 拎去

搵錯人了

回鍋玩家 火光得哩幾隻見得人 換唔換得過士郎

同埋saber係咪雜色隊都ok

saber繼土郎未

友情信未中過魔女！！！！山本呃人！！！

請問邊到有得睇強化情報

Ok

識課未

凜轉左5粒就算唔係7*6都好用好多

官網有

藍saber 轉起狗筒果下都幾撚癲

唉屌用左一粒石，個盃得24%

黑saber放咩隊員好

加強左又拎去簽個名

凜想搵朋友
344571916
新開account玩招朋友

98隻saber 牛b死

仆街仔

英雄王遲d先buff?

遲下復刻可能buff

電影第三章上映嗰陣復刻就差唔多了

遲下執埋喇

想問眉又中乜

課唔課金好 士郎巧勁喎

中咗鳩閃閃

課佢老母

有2隻凜同一隻英雄神 想要saber同士郎

國服POST 我大字左佢中咩

無入

抽啦，買晒2包必中未？

眉狗呢d垃圾無課都可以齊土狼隊
公平乜

準備買

Gogogo

禾自繼都做唔到

20抽0鑽 我屌

冇兩隻土狼走去玩 土狼隊 笑撚死人咩

Ps 有冇標準土狼隊炒巧下

個杯咁難轉都跌得咁快，有冇咁多高手

打 打成億 超覺九筒打三億🤤

5隻士狼再繼5把力

要2隻做乜

又jer

暗saber超覺貫通仲大力

乜都未有 = 水>光木>火>暗
5隻都有1隻既話.... = 木>>>>>其他唔撚好再出黎!!!!
屌你老母依幾次福袋連出3隻光

副ac中過木魔女

中左士郎想要凜

又要狙擊撚屌眉

新手想問日版係咪可以用sns 跟住Android iOS 2邊互換

個杯好難打

法國d人好鍾意去回廊打丁

山本抽唔到閃閃係咪即係工程師無造假

光暗我都想無限要

其實土狼刀 依家砌砌下隊 又好似覺得唔係話真係咁實用

2把

抽唔抽到都無人知㗎啦
邊有人見到你啲隊員吖

木其實有咩勁?

3 7com 心追 貫 一隻有曬
有解lock 心雙色+2com
全能到仆街

靚覺靚超覺+木屬大流行

如果你miss左哥瑪/rx既話 都可以話佢唔勁既

咁都唔勁點先勁

就係兩隻都冇,但上次福袋2次都中木

黑saber 冇buff都輕鬆打十鳩幾廿億

張圖咁樣衰 1c1億都係垃圾
un un下好似女上男下咁樣 嘔心

得一隻，進唔進好

我得一隻 進左做武器

我賣左

我食左

有水著龍機/極醒水瓶就唔好進喇

一直想問眼鏡防唔防到超暗闇？

防到

小妹想問送啲石可否allin fate?
我已經20抽全金

正常發揮

比番個電話人啦

88可全鑽

牙撚😭

牙眉咩2c 藍色西ber可否一戰?

未挽過 見人挽好能大力

你有兩隻喎

屌喇星 大帳都好過佢

allin哂 都好彩有一鑽 😭

天父好球

牙眉有無咩建議 玩水定玩暗
定係暗黑兵法 升武器

黑saber破壞平衡

狙擊了

支持，佢今日又。。。

課多兩pack抽fate支持下

其實黑saber咪又係入番執行隊隊員
咁就叫試新野，笑咗
換湯唔換藥

對5字 唔識比2見

有冇人打月任過闗inbox收唔到獎勵？

我就返去課FGO好過

去邊度舉報佢偷渡歐洲

笑撚死

望下黑SABER 咩類型先啦

你對隊員要求咁低學乜人玩pad

有冇巴打仲玩緊火龍女

好似暗爽啲 試唔啱再退返

呢個珍 砌緊

私了算

入你隻juno‼️

米屈 我過去係為咗捉返走u

我意思係saber啲隊員=執行啲隊員

點會呀

除左隻醫女 我諗唔到邊隻會用番

我連醫女都廢時落 D回高到

saber 轉唔轉黑好

得一隻就用番水屬好啲

有咩用

無隊員 都係拎黎擺

無 係有啲代表性咁

黑saber唔洗限神 好砌幾多

利申用黎做隊員多

屌我發覺我無隊員 唔玩了

冇玩差唔多3 年
今日玩返抽中咗saber
想請教下之後嘅發展方向
升邊幾隻入saber 隊，或者有咩其他有潛質
暗執行冇鑽石龍果
另外，依家係打邊關升rank(之前係打神王）

有邊隻解覺好用過醫女神？

另一個Ac 14抽 4鑽

就係你抽曬

唔係木隊抬頭

木屬是無味

最還是忍不住還了60石給大介寶寶
幸好也有一鑽是土狼

明明只是想幫小號抽全金蛋

結果各花了60

想要多隻士郎
佢就比saber我

暗SABER要2隻先有用?

88石*2 中得1鑽 唔想挽了

諗住中鑽蛋
點知出金蛋比我

bye

要山本食屎先得

串到你⋯⋯

8

洗唔洗咁咒我

可惜唔係正ac

送左88石

all in fate

中左2隻saber 1隻士狼

想問下有無邊把武器係有九筒

一月 中級 7x6 好似係出鑽石龍果
打完果關升執行啦

未有

得一隻saber進水定暗好？同埋點組

鑽蛋包中左saber 求指引 咩隊員

買埋山本包 中水魔女

All in左90石 total有75000mp

火龍女....變哂裝備了

隊黑sab成16秒 我隻狗都轉到6色10com

剩番4限多出黎 換士朗定saber
士朗隊有愛德 玩龍
saber 有喜女 新年月讀 暗天

個個都all in垃圾合作

又上左熱門

五隻先換到喎

有女擺黎j都抵啦

鎮蛋有50%機會中兩條仔 兩條都柒同垃圾

窮人真係肉酸 自己無錢都要對人說三道四

留住88石allin super god fes 好過

無信心抽中靚野
都係等GOD DES抽代幣換

有冇人知tap&go係咪課唔到金 之前都課到 但我近排想課佢D優惠20石+一抽個D都課唔到

伸利用iPhone

祈求山本可以送我一隻saber

土狼試隊
還可以

差凛g齊set 追唔追好

梗係追
我就係成功例子
60石抽中最後既士郎
閃閃無視

.gun 21萬血

點跟

Saber隊 放水魔女 水雷神 奧丁龍 跟住仲放咩好 有破根 破吸傷同無效穿

金閃呢啲單體固傷連發
如果我用黎射蛋龍
佢會射死一隻再射另一隻 定射完一隻就停手

咁會唔會好怪

凜BUFF完可以用正常6X5版面真係好撚勁牙

我用tap&go課到

未敢試裡三
啲技夾唔到

有時候見到上面啲人貼傷害clear圖
就忍唔住狂按個mon

總共係咪得一個大魔女包
ios 日 魔女
ios 台 三限
an ??

屌 隊野on9 我自

扮吓假膠都bam 台仔

想問呢隻野係有咩用，同光喇叭一樣？

呢隻+同技寵一齊食 100%升技
無記錯的話

唔係 要食同技名既寵再加呢隻野先會必升技
呢隻野+4隻同技名既野 =一次升4技

咁高鑽率

同啲同技嘅怪一齊食就100%升技
放佢+4隻同技素材就一定升4技
食同名就會開埋覺醒
好似係

加兩隻六星限就可以任揀一隻已經完勝其他人all in 全金

勁野

我都係咁

唉

應唔應該換隻土狼返黎

懦夫

多謝你帶給我們恥歡笑和快樂

齊隊先好換啦
啲隊員好似好難中咁
又師龍又女白幻
點跟

睇見d閃閃好治癒

有1隻土狼1隻SABER, 應該換多隻土狼做武器定係換SABER?

咁即係唔使玩啦

Saber有用啲
防廢其實冇咩用
變相把武得手指+2眼鏡
雖然技係好但都唔係咁必須要佢

隊員自家野佢隨時都會開得返
MISS左隻隊長又後悔一年

點解saber要兩隻，有d大神仲話要3隻

因為黑saber其實都好撚勁

咁又係
不過都要睇垃圾印花多唔多
未極醒個啲最好留返隻
話唔定大番身

新手想請問咁多位ching mp 有75萬換邊隻最好
泛用比較高定係留住先

考慮梗好唔好將唯一既rx換做悲傷王子俾士朗貫⋯協力唔落佢冇好選擇

丁龍

用唔用埋金閃換saber好 定留

留，周年正戲應該起碼會有6星限票選100萬一隻（今次幾乎肯定玩龍贏硬）

今次個閪盃真係打到好撚嬲
食左三四粒石都係24%
成日天降無木珠，屌佢老母
個版面又成日亂撚過閪
7c唔係round round夠時間
仆街！

分身打左幾場上左10%
正身卡到依家

我怕到時都草唔到一球
依家換住no.2256 個隻丁龍得唔得
小弟係用緊木/光魔女隊

想要鑽石龍果都咁難
一個月得個一粒
點撚樣進新野玩啊
真係嬲到想del撚左隻game

木隊解封覺最好用係佢

鑽石龍果任刷過喎

有次一直7c秒住過
去到boss關個版面亂到屎咁，搞到秒唔到
如果唔係晨早上左頭8%
嬲撚到我

任刷嫁喎

boss最難...

屌真係去刷木矅算
寧願食石刷木矅，都起碼有得著
而家得一肚火

boss最易
開五倍攻
你一入boss round，佢就轉五屬珠俾你，無左回復珠易轉好多，如果唔亂我通常8c完到

如果你王都轉到8C
其他應該難你唔到

協力索性落火魔女嗰d

都係將日本iTunesAc轉香港課？

係 你係點樣課唔到？

tng 課到日本store咩

轉香港itune 就得

痴撚線轉珠高手

有無袋打
好撚難轉

一份麥樂雞餐

甘貴

課完

無袋

.ok thx

每次都係咁

唔好課啦

娜姐2號 如果係宙就好，得一隻

分身好好彩可以兩隻宙, 左右手刷合作爽歪歪

得兩隻光魔女

上網睇有人教
一次性

換唔換土狼好

想追士郎

拎後面5隻換

巴打有冇link 我搵好耐都搵唔到

木龍女都變左垃圾？
我果然好耐無玩

未極醒

因為你個itunes acc曾經用過係香港個邊
你再課番日本pad佢就自動lock左你張信用卡
佢地話為安全起見，驚有人盜用信用卡

你上佢個網址
揀iPhone->訂閱購買項目->無法使用信用卡
然後講你個apple id，話信用卡資料無錯但買唔到野
佢一兩日後會email覆番你開通番俾你
但記住唔好再轉去香港買野，用唻專課pad啦
仲有入密碼唔好錯超過兩次，唔係又會lock鳩你
以上係我俾apple lock鳩左幾次嘅心得

佢成個袋甩左

如果要極醒我要留返隻...咁遠坂係咪都換得過

木魔女啦 仲木龍女
澟可以入下土狼隊,saber 3貫要留啦

個網址係google search iTunes支援或者iTunes support

岩岩訓醒
原來已經極醒左 咁冇得返身 拎去換啦

兩隻都未極啊 有木魔女真係可以拎哂兩隻木龍換？

定係究退下面是但一兩隻？
光果隻想留黎入愛德華隊 其他兩隻唔知岩唔岩入saber

木龍女極醒一早出左,你睇完技覺醒唔岩用咪拎去換,
有排都唔會翻身 至少水龍女,木龍女呢家已經無乜人用

山本我屌你老母

你賣身家換寵呀

唔該曬巴打

WORKING HOUR 21120099秒解

其實係太耐無玩返黎唔知邊d有用d 想換返d有用既返黎打好過放係倉唔識用嘛

唔用咪拎去換
猶格都好耐無用
都係執行抵玩

個閪盃4F 7c有機會殺唔死
打左4石得果146

第4層要2串木7C.....心諗...

打到142放棄咗夠拎素材就夠

點會，我4粒木6定7c win jor

開咗木貓技？ 一串木7c都唔死

3層 6C又係唔死 1層佢ran遠少少又係轉唔到高c+5粒
痴線架

3粒木7c唔死

打裡極有咩要注意

要帶咩

我記得就好似無，唔通我記錯

4木7C
3木8C (要有加珠好似係)

2串木 6C

我淨係知每次轉到版面最大就得

20抽全金

咁撚貪心既你 20抽就想有鑽

我玩緊

想中銀強

對唔住囉 秒速俾人回收哂石

ok del fd

normal

有無巴打掛轉生天照繼轉生宙斯
254,380,387

咁算唔算齊隊定係換愛德好？
本身得一隻玩龍想留番俾木隊

ガチャ終わりました。
109連の結果は
ライダー22
アーチャー10
ランサー37
イリヤ7
バーサーカー19
キャスター14
でした。
ダイヤは0です。

運営マジでふざけんなや
「爆死したからって糞ゲー呼ばわりとか頭ハッピーセットかよ」って言ってる勝者に見てほしい

屌你老母垃圾盃

加油！！！

拎虹喇叭就算了

fgo 海豹轉post曬卡

捉你好運

求救

THX

咁撚灰

我有 你有轉生哈總？

加左

依家有16% 應該都捱到

又唔叫 屌屌屌

屌屌屌

我有啊

Lv30好難打

抽到士郎 完全組唔到
啲隊員係其他桶嘅大獎CLs

尋日求其執過左異型，一陣執下啲裝去試下裡雙

點求其執過左異型

土狼打裡極 好op

唔記得落癈珠狼同破吸但無遇到-6過左

打到橋姬天降光com完左 求大佬教低rare偏成

有冇隊抄

有無巴打知佢講咩

橋姬等佢過左吸收先大力打死
再唔係就睇版面冇光就開玩龍冇天降

問你有冇未進嘅獅子

墳巴，我琴晚都係忍唔住手落左坑
好彩10抽有1鑽就係土狼
慳返5隻幣

算幾好彩
btw我差唔多冇晒token 要屙煙神up了

其實整體鑽率都算差
30中2
先得7.5%
不過好在分佈好
2saber1士狼1凜
剛好可以玩晒4隻fate鑽

垃圾隊炸
岩岩夠打 裡極

有冇人教打裡針

多左2係必中

我其中兩pack夾埋得1鑽
好彩拉返均唔太差

我明明記得你鑽率都幾好

係呢到我想多謝98.巴/絲打，佢係第二個add我o既人 佢隻Saber好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。 如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到98.巴/絲打 我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。 唔知我d怪對佢黎講有無用

拉返均都幾好嘅

唔防雲ok咩？
慣左必落船長卡
之後啲抗性完全執唔惦
毒連獅子要2個
破吸1個
Buff1個
已經冇位

隻saber都出咗未夠兩個禮拜

Thanks.

裡極好似唔洗

防雲異型先要 唔係咩

你呢啲撚屌歐州人真係好
長期賭贏機率
我就長期賭輸機率

禾新手...

98>眉清

我都試過10pack唔齊magic 同14pack追木魔女㗎

金閃閃係咪無咩用, 想用黎換土狼, 依家土狼得一隻係咪要追多隻

我癈渣無玩龍
諗緊好唔好中間落四隻凜算再繼技算

4凜1土狼都叫廢渣

98都好多謝

裏三針又易打左

多謝我

你又勁左

轉夠未...

典跟

轉珠好玩

仲差一隻SABER 先夠5隻...典算

冇人繼土郎

裡針有冇濕鳩重力100%

有D痴線先制

2關姐

3*

頭2層最難過 然後冇特別

用你隻saber 過jor三針 巧kai針

R龍勁煩

暗個隻打到50% 都會115%重力 好似係

fate係咪可以allin兩個ac各100石

不了

遇到木最開心 可以1C儲

SABER繼士郎多餘, 最緊要防毒 , 其他防唔防都得

風神技都唔駛落？

個章破吸

真 落木刀唔砌100%防盲廢又好似好on9 但防毒又係一定要100% 變相曬多咗位 搞到成日砌唔到防雲/防封條
咁搞法都係用返之前wfc防廢砌法仲好

防廢盲冇用,又唔係致命傷
砌到隊野一堆廢技,九唔搭八為乜

防盲都緊要下話，超暗個啲點轉

對我黎講唔緊要
對你就唔知

技術型玩家

點解隊極三可以咁靚
簡直係藝術品

白仔

帶隻刷版就好
師龍真係好鬼好用
快啲復刻補多隻大手指超埋110就完美

盲左5識轉

想加幾個水saber朋友
196518533

你盲左緊係唔識轉

次次固team杯啲分都好撚高
又多代打 果班高手又每人打幾隻細ac

你想去幾多%?

屌啦 佢比啲珠都唔夠10 combo

想就梗係想8

防左廢珠下嘛

唔難

你而家幾多%

依家岩岩好8

8同10好近喎 小心跌出去

上唔到8% molamola

8之後係18

0.8？

總結28抽7鑽, 其中2鑽係必中, 好似第一次咁高%, 8蚊果抽中左凜
2 Saber, 2 金閃閃, 2凜, 1士郎
最後用token換多隻士郎收工

今次無分得咁細
0.1-8%有冠
下一格已經係
8.1%-18%

咁得啦 巴打今鋪實食無黐牙

我10%

原來係咁

再扮我叫6清雞姦你

所以我而家企穩11%就算了

眉清廿抽 6鑽

再嘈我叫chi ching雞姦你

Hi

嘈

強姦我未

21%收手了

士郎真係過裹極最大希望
有無人可以po下點組

但異形係咁炒車呢

水印超暗闇真係好難轉。。。睇到眼盲
邊閪個諗出唻拎去打把

標準答案：5土郎5木刀

老老實實，水印係iq test

到底佢可唔可以將個數字改細少少咁呢...

轉撚死人

黑saber要點樣轉到九宮格同時又可以四色直心

土狼過到異形過唔到裡極

醒少少得唔得，轉九宮心咪得

好似真係夠力。。。
再試下先

我覺得似EQ test多啲
當你以爲自己得個下
一放手，原來仲有一粒未撚轉
就好似人生咁
以為自己得，點知失敗左，但明明已經盡左力

異型好似土郎係唔岩打 聽講

打左兩場活動升技關都升唔到技

玩左2場都輕取喎

冇減傷慘過狗
都係用saber 算了

求隊
我見親赫拉都輸

是咪又無開育成牙

滿咗技

有無兩隻拿玻倫？

得一隻 玩唔到減傷loop

乜都有 俾條隊嚟

上次我都on99自己關左

士郎 中間火光是但x4
最簡單隊型

5隻士郎得唔得

自己入場試下 個腦唔用好快生銹

我上網見到有隊兩拿玻倫，火玩，電王
我無玩龍女無得炒

玩龍任進wo

齊隊

裡針 要主防咩

但係一隻其他屬既玩龍都無

咪同3針一撚樣

@chi

3針 我是但同狗都打贏 鬼知咩

好難轉，又斷冠了

遲仔抽唔到玩龍 佢嘅極限已經到左

幫轉ok?

喂！
唔好再寄鹽濕信比我

封條囉 毒囉
隻野變咗封上下2行 又唔係細力
捱到咪唔洗防

都講左係iq test 有其他方法輕取

即係同狗打一樣都贏

最緊要都係解覺醒=.=
隻風魔好撚柒惡

梨惡d-.-

咁你入去裸技打風魔
睇下係唔係真係我惡D

我打撚死左隻水印

封咁多R隊長真係痴撚線

珍-3-

YES 三針啲野又少血
士郎37C寵都唔洗帶直鏟

封條我覺得還可以 rx 士郎都頂到
所以冇拎封條覺

lv21 3rd打完

正仆街，老屎忽又笑新手

其實依家有乜關係用miru過唔到

ranking關 你用miru試下

過到阿 但唔高分之麻

諗起之前蒙古包杯打都打唔撚到

屌阿 , 隻白狗仔咁勁既

冇... 打左兩場仲係lv1...

我愛達操

珍系梨惡d-.-

乜鳩白狗仔

白仔狗化

白獅子SOR

你係狗

who?

@白仔
SABER打貫型又幾好用

有火狗就玩得

一邊14c 一邊27筒 , 夠殺所有野

me 2邊都3 7筒

平a廢事唔夠力

P5掛

一邊3神一邊3惡
應該無事
中間嵐龍都唔算細力

但唔想喂神殺畀佢

14c個3神繼平kill
27格個隻3龍
去到要九格個d未試過秒唔到就冇諗食乜kill了

發覺魔宮女幾好
開完saber再開魔宮女

咁不如用水瓶-.-

短CD繼廢drop阿

眠狗隊唔洗用廢drop

出圖未

4心回滿好安心

士郎入裏三針 , 第二版比人送出黎

呢隊用唻過唔過到裹或者異形？

其實你係唔係想打嚟

〔唻〕
多音字〔lai4 黎／lei4 梨／lài 黧／loi2〕解：
１．呼聲／歌聲。
《廣韻》；《集韻》����賴諧切，音黧。
《玉篇》歌聲也。
《廣韻》唱歌聲。又《集韻》郞才切，音來。聲也。
《廣韻》來攺切《集韻》裡亥切，����音����。
《廣韻》囉唻，歌聲。
《集韻》落代切，音賚。呼聲。
２．動詞，〔慰勞〕
勞之來之，匡之直之，輔之翼之。《孟子．滕文公上》
莫我肯勑。《詩．魏風．碩鼠》
賢者勑其材。《韓非子．主道》
３．助詞〔書面文用〕
Ａ：相當於〔呢〕。
例：你們敲鑼打鼓的幹什麼唻？
Ｂ：相當於〔來著〕。
例：娘是怎麼囑咐你唻，怎麼都忘了?
Ｃ：相當於〔啦〕。
例：解放前放牛娃可苦唻！

點解冇封到覺醒同技？

用章50%賭掛

50% 洗穿頭

歐洲SX章

肥絲大隻(’-‘)ﾉ

仲未有

見你有心打先請教一下

隊野仲有咩改善空間 玩玩下就幾隻木魔女

自己玩落無乜問題咪唔洗改善

又唔講打乜關
剩係cap晒個box最貴果幾隻出黎

我會答呢隊未夠貴

我諗住用黎過晒所有

仲未試玩 未轉過5粒珠連埋

打極3要3隻風神WOR

紙上談兵轉個回廊都懶

之前都係用呢隊愛德黎過 未轉過隊員

一樣，未夠貴

入咗場之後同YouTube一樣啦 開段片播完咪即係過咗

要點換

有冇可能砌到隊係完美 冇弱點？
想知

放miru

轉慣愛德華 太易用
一用其他隊就收皮

點都會有少少改動 好似係

Miru係咩黎

森美個老友

好想砌到隊完美隊 可以應付全部關卡
係咪太天真

放佢有咩用 同埋換邊隻

唔係，我都想

有冇大神教組士郎同凜

呢個係所有轉珠學家嘅終極目標

跟緊98嗰隊

想跟 有冇圖

係 砌完過完就可以封印隊野做收藏

98乜都有

無論你要咩隊 我個box都執到出嚟 呢個就係轉珠學界嘅大統一理論

好想要

每一隊係我手上都係完美隊

裡針弱智嫁 痴撚線 典打呀

會唔會係你弱智

土狼隊好似好易過

砌咩隊我都可以轉晒成版

仲係new，唔敢入

雞

如果血線唔夠高既話，第二層已經被轟返出去

dacho果隊如果唔用兩隻火玩既話其中一隻可以用咩代替

咩章咁惡死防封覺醒

光玩都得

第一隻木魔女可以用咩繼落去？ 個fd係隻哥瑪係3防毒武

唔想落多隻玩龍既話呢

ok 咁齊隊

好多選擇啦
犬英叉 , 一步 , 愛德 , 地縛喵S 重有好多

屌。。。果時以為無用武器化左隻電王

好想瘋狂抽玩具龍

武器化咗更加唔知有乜春用啦

真...

咁貪心

打裡針 兩隻火玩真係重要 成撚日唔夠心用

準備21號allin抽

火屬37c好多。。。點估到限火光咁濕9既野都出得街嫁。。。

冇限過你一定要火光 , 可以放隻高輸出但少D血回

你可以就咁落火屬

仲有兩隻玩龍可以拎嚟用

有水SABER,愛德係咪冇用?

係 , 賣得

一個限色 一個combo
點比

on9 愛德勁水saber 9 條街...

有冇add咗既ching可以比隻火玩/暗龍女黎升玩具龍
想要什麼都給你

我無火心追落火時女都係咁玩啦 , 有咩所謂

啪左8石終於148
下次固定盃skip算 d人開分身推得快到

成年前嘅嘢仲拎出嚟
要考古用執行唔好？

火玩今日有得打

唔夠血頂石川 好有所謂

帶個盾

18下

你本身廢就唔好扮有所謂

3C就得 新手都岩玩

fate合作今日開始？
請問而家邊一年？

1月中級
ディアゴルドス降臨！ 關卡資料

對唔住囉

極3都唔知過唔過到

10/10

極3無可能過唔到...水魔女直行直過

10分滿分 完美隊

呢隊點頂500%重力

認真咗喇ching

我地轉珠學界入面每一個討論都係認真

大獲了 今次真係斷冠

即係又撚鳩新手？

好想要多隻士狼拎嚟自繼 但係唔敢抽

多謝98
已經笑到停唔到

笑閪？

銅冠都有得斷冠？

銀

今次銀閃了

斷冠了

想追多隻士郎
不過已經30幾抽了
應該典蒜

我自繼左之後先發覺好似繼哥瑪章仲好

一餐脆著牛堡 幫你上18%

有風未

又要出3倍語錄

fate出左咁多日仲抽緊既人，講出黎醜唔醜

盃大家點打
8.5%唔上唔落

四連鑽 大獎中晒
士朗可以點砌？

全金

Btw 想問有冇人知之前itunes card優惠過左未
Google 搵唔到

係囉係囉 下個合作都就到

pad好悶 每日開game除咗抽蛋唔知做乜好

攞晒d禮物就算啦

7仔個回贈去到22/1

攞唔哂

快啲出神up俾我抽token

你又抽左了？

係咪9折？

入石，我一得閒就入

10送1
同9折差不多

想追多隻saber同土狼

係，你唔入勤啲好快又冇左逗號
一次得85效率太差

山本送果88倒晒全金？
我記得你唔係都有複數saber?

得兩隻

望住個數上上落落high過揾秘書出出入入

咁即係你同我幾乎一樣
我自己就收手了，剩返百零石等下個合作/超神up

我鍾意個秘書上下上下多啲

98果個垃圾冠 拎唔拎都無分別啦

唔明你講乜

JUN重

我死咗心了

不過今次15抽金都幾common

得4凜2土狼1saber2金閃閃
諗緊追唔追

屌你老母閪

立dee 救我 好悶

而家d 00後十幾抽金蛋都喊生喊死
當年幾十抽銀蛋老子面不改容

廿抽有一隻saber
好感動

無全部5隻都唔好停
BTW土狼要10隻

真....個陣10抽全部5色奶 , 5色機兵....真係機都想掉左佢

白盾

而家見到金蛋同以前見到銀蛋星蛋一樣

以前大約1pack 2隻系列神
諗起都on9

佢講事實

依家咁樣起馬賣到MP先阿大佬阿

未有得賣mp果陣咪又係屌晒鬼

認真問,每次合作你地係咪都會買必中鑽?

啲老屎fuck又喺到打丁

你覺得d錢用嚟買多d石抽會再中多d鑽？

琴日射完波
今日好撚多野做

買完中金閃閃喊都無謂
買大魔女三限神好過

想當年我暗奶起手
依家d 90後 要刷幾隻限先識玩

真 當年三星水劍+水主起手

當年劍係大獎喎

咪踢爆啦

大蛇蒼劍孖妹起手

唉
點解我會睇到波多野呀

90後confirmed

小妹早兩個月先開始玩 得罪你咩

00後

SABER起手

水埃起家

未起手 有咩推薦？

miru

same here

靠害

@立

點撚樣

躝

冇野 5甘了

比古洛

😭

😂😂😂😂

下我火主起手

講真抽咁耐合作最低鑽蛋率應該都係fate

鋼鍊先系

問過hello kitty未

立清好兇

問咗 佢答我唔到

對住98一定要夠惡

系 5可以比D臭G食住上

我坐左成日 點解到到都係咁

咁完全坐成日又係慘D

唉屌。呢份要搭車去牙眉果區到返

清有d料

即係邊度

保護牙眉，唔答

我油尖旺打不死小神童

孖妹bb我老婆

果時邊有鑽

Is

單手打死你啦， 4mk

con佬日日出片 唔知挨到幾耐

0.7 唔洗刷了

收爺啦你

我抽過合作最恐怖係當年街機合作
連續50幾抽銀蛋

嗰個合作d怪好似而家仲喺部機入面

佢把聲做乜春 聽到訓著

差小菜同藍仔

做晒伏蛋埋
本來2金蛋當年水準都算還可以

嗰幾條友而家去咗邊

明顯跟稿讀
跟稿讀都算，如果做唔到眼睇書面語口講口語，好心份稿就用口語寫啦

三倍真係最愛pad
玩左咁多年都係重課

係唔係無人識我零課之星了？

又點

當年所有合作都會抽到驚，下下銀蛋

佢出名零課之星

啲石靠FANS DONATE

係我老婆

原來仲有人識

抽過以前合作就覺得1-2單冇鑽冇乜野

愛pad?
「回坑即係棄過啦」

棄得一次就會有第二次

好葡萄人地啲比古洛

龍珠我明明算抽得唔錯但就係冇比古洛
就係冇悟空+黑鬼

以前抽EVA升技

7周年終於正式公測

用咗6年半嚟公測
呢半年正式上線

龍珠我得柒達

笑能夠未

我得悟飯 仲要掉咗

愛・回坑

龍珠齊set ac一個 請叫價

其實我想知saber同水奧係咪同水平

$1

HELLOKITTY齊SET ACC一個 例貼賣 請叫價

齊冠嗎

有jer同無jer

唔係有心 sor

水奧勁d 睇星都知

揀得水奧個啲係咪都係貪佢+2com

唔斷了

要齊冠搵98

多謝支持

有曲藝士297連4隻潘朵拉297
請叫價

5萬

用碧槍換

今日有新料？
又推左咁多頁

裹極隻魔樹妃係咪唔可以用光攻擊佢？如果唔係就秒你？條八婆好煩

要0廢珠
有廢珠就秒你

木赫？佢吸10turn光姐 但你唔可以有邪魔珠剩低

有無手足可以carry我lv28 29

頂。。。啱啱打鬼知要零廢珠咩
條八婆又唔用日文講

佢有講

冇

撐血硬食

有 98又輕鬆奪冠

穩了

教未

轉盡無悔

齊2019年既冠

不了，貼錢都唔想要

我岩岩食到氣流
分身上岸

識d野

你HEA鳩我呀?

宥冇人開鯨魚打

講事實

AC 都無撚埋
為Fate 回來

請問呢隊過唔過到異型？
求clear，唔介意刷極三攞killer

異型要用有盾隊打

我只係頭尾士郎都過到，唔知你

好

過到但做唔到穩刷囉

我一陣試下先
thanks

我用九同八都過到

即係垃圾？

首先要撞唔到機娜
招神威應該磨完新暗印果10RD吸傷先彈得起

帶多個貫通 換走隻貓 電王繼防雲 唔洗帶盾都得

ok唔該晒，再試下先

第一次撐眉

你火玩咩超覺

好耐冇玩見同fate合作想玩返，而家最常用咩點組？

我係協力同日本仔打
火玩7c

土狼隊有可能唔係9同咩

第二次撐眉

望下你上面

有可能

wtf

仲玩協力的人係咩心態

想問水Saber 應該點組？

98賣甩我升銀冠

土狼食咩潛覺？見好多都係食3圍/+回

異型17層隻赫拉係咪唔磨得成日比佢反殺

轉極都上唔到8%係咪可以放棄

十卜咪清了

8%都入唔到可以放棄人生

大手指/ S-

食咗大回 點算

屌隊SABER 3水 7C 殺唔死機娜

推爆佢！！！

真係唔好得罪pad post嘅user

執行最常見
但家陣好似變到FATE D角色

禾示垃圾

凜打異型雙神殺⋯
最後猶格殘血
天陽+saber差1回就可以貫佢老母
點知手殘拉唔到盾俾佢啪死左

Ming仔呢期咁愛祖國
拍咁多祖國遊記

唔拉貫通邊會有力

黑saber落左醫生加彩龍 3粒心就回滿-.-

刷FATE 刷3人抵屌D 定2人協

帶破吸好似安心啲 無多把土狼既乞衣選擇

唔刷叫其他人換比你最抵屌

用左50隻聖誕龍換齊料

識玩

1隻都收唔到

小號大半條體刷到143拎晒獎品收手

有無咁勤力

唔該，fate 邊隻最好？

暫時黎講係士郎第一
saber第二
不過士郎對隊員要求都算高 如果岩岩玩番好難會夠腳

Saber點組好？

SABER第一

集團式

好難講都係睇你有咩寵
一陣講完你無又有d難搞

冇組隊就塞齊色轉陣
一定要有一隻心追

唔該,抽中SABER同金閃閃

濕晒
唔該晒有俾意見嘅巴絲打

平民隊

未玩，肯定saber第一
Saber係好強大既隊員
隊員永遠保值過隊長
士郎仲要係潮流尾期既4血
唔係新潮流既2.25血+盾

公屋富戶

咁4血加盾個D咪CL79S

唔太認同
潮流尾期既應該係雙百合4血
因為雙百合之餘仲要帶多隻盾去抗99重力+打擊
但土狼唔洗特別帶回復手段 大把位

打裏異形無盾收咗皮 回唔夠血頂火和龍先制

有暗咖 係咪仲係一線雜色隊員

未玩都知邊隻第一 清係咪山本條team嘅開發員？

岩岩玩番
想問第5隻放咩好
定係無玩龍就唔使玩

未來人

想問台版有無fate 6* pack 課？
係咪可以一部iphone 2app 互相引繼？

YES 兩邊都可以課一次